education is the most powerful weapon

推

0’22 開始，香港人醒未？